邊度買nokia 7 plus平,要行貨

邊度買nokia 7 plus平, 要香港行貨

先達

印度

黑店最平，因為有行水同水行

Nokia 7plus 買左兩三日諗住公司機
但發現都係g6用慣 岩手勢多啲
有冇人要？
豐澤買3188 2700有冇人收 就交平多少少？

咁大鋪邊度有平？
$3000 好唔抵, 但 $2500 就唔同講法